難道天空海闊 沒寸土容納黑警

為了反對暴政 全城亦要奉獻生命

降魔的？